執相問題 （新手）

小弟想問呢兩張相嘅色點執，

執你老母，呢D係富士色啊，買部富士就得

貓sir分身